寶馬同VIVO 合作係咪要抵制

唔抵制就要批鬥

同幫襯藍店冇分店

有邊間車廠冇同支那合作

Subaru 望落好似係

痴線啦 咩廣汽豐田 東風本田 都要零幾年先創立

掃把佬92年已經同貴州航天合資出貴航雲雀(Vivio)

一汽豐田，東風日產，華晨寶馬，上海大眾